黑警R撚完最高規格裝備後 又咪企埋一邊食花生同自拍

影完放上微博呃like
#抗炎英雄

警察嘅職責係殺人強姦

柒都唔係第一日既事

說好的勇？

琴晚果幾件又真係似會放上微博話自己止暴制亂完要抗病

感謝阿sir 齊心抗疫
黑醫護做逃兵，阿sir無畏守護市民

同14K 食飯

驚報應

可能上次南邊圍約咗

搵人放微博